公民抗命，違法達義 大家根本最怕犯法，又如何違法達義？

公民抗命，違法達義，說說罷了，大家根本最怕犯法，不僅自己不犯，有人犯法也除之而後快，又如何違法達義？

若你心目中法律至高無上，義又怎可能大於法。